Nervosité palpable, le Kuyay semble toujours sur le point d'éclater malgré sa nature généralement calme. "Je suis le rythme dans ce monde de tranquillité, l'impétuosité dans la sérénité et je je ferai bruisser tes compositions comme jamais auparavant."
